\newgeometry{left=2.4cm,right=2.4cm,top=1.5cm,bottom=1.5cm}
\color{dhbwGray}
\hfill
\includegraphics[width=5.5cm]{DHBW_CAS_Logo.pdf}
\begin{flushleft}
    \vspace{50pt}
    \begin{minipage}{0.83\textwidth}
        {\setmainfont{Arial}[LetterSpace=8]
        \fontsize{20}{20}\selectfont
        \noindent\textsl{{Deckblatt wissenschaftliche Arbeit \\ }}}
        {\fontsize{\titlepageFontSize}{\titlepageFontSize}\selectfont
            \textcolor{dhbwRed}{
                \noindent \textbf{\thesisType} \\ 
                \noindent \textbf{\faculty} \\
            }
        }
        \begin{spacing}{1.7}
            {\fontsize{\titlepageFontSize}{\titlepageFontSize}\selectfont
                \noindent \textbf{Titel der wissenschaftlichen Arbeit:}\\
                \uline{\thesisTitleI \hfill} \\
                \uline{\thesisTitleII \hfill} \\
                \uline{\thesisTitleIII \hfill} \\ \\
                \begin{tabularx}{\textwidth}{@{}lX@{}}
                    Modulnummer und -name: & \uline{\module \hfill}            \\
                    Studierende*r:         & \uline{\name \hfill}              \\
                    Studiengang/-richtung: & \uline{\course \hfill}            \\
                    Studienjahrgang        & \uline{\studyYear \hfill}         \\
                    Dualer Partner:        & \uline{\company \hfill}           \\
                    Gutachter*in           & \uline{\universityAdvisor \hfill} \\
                \end{tabularx}
            }
        \end{spacing}
        \vspace{30pt}
    \end{minipage}
\end{flushleft}
\begin{minipage}{0.83\textwidth}
    \begin{spacing}{1.2}
        {\fontsize{\titlepageFontSize}{\titlepageFontSize}\selectfont
            Ich versichere, dass ich die vorliegende wissenschaftliche Arbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe. Es wurden weder die gesamte Arbeit noch Teile hieraus an anderer Stelle vorgelegt oder veröffentlicht. Darüber hinaus bestätige ich hiermit die inhaltliche Identität zwischen der eingereichten Print- und der elektronischen Version.
        }
    \end{spacing}
\end{minipage}
{\fontsize{\titlepageFontSize}{\titlepageFontSize}\selectfont
\begin{flushleft}
    \setlength{\columnsep}{120pt}
    \begin{multicols}{2}
        \textbf{Abgabetermin:} \submissionDate \\
        \vspace{18pt}
        \rule{18em}{0.4pt} \\
        Ort, Datum\\
        \vspace{13pt}
        \rule{18em}{0.4pt} \\
        Unterschrift

        \columnbreak

        \fbox{
            \parbox{\columnwidth}{
                Eingangsvermerk DHBW CAS\\
                \vspace{70pt}
            }
        }
    \end{multicols}
\end{flushleft}
\vspace{10pt}
\fbox{
    \parbox{\textwidth}{
        \vspace{5pt}
        \textbf{Bewertung} \\ \\
        Datum: …………………… \hspace{1em} Namenszeichen: …………………… \hspace{1em} Punkte bzw. Note:
        \vspace{5pt}
    }
}
}

\normalcolor

\ifadditionalTitlePage
    \newpage
    \pagestyle{empty}
    \hfill
    \includegraphics[width=4.5cm]{DHBW_CAS_Logo.pdf}
    \begin{center}
        \vspace{2cm}
        \fontsize{\titleFontSize}{\titleFontSize}\selectfont \thesisFooterTitle \\
        \ifblockingnotice
            \vspace{0.5cm}
            \textcolor{red}{mit Sperrvermerk}\\
            \vspace{0.5cm}
            \else
            \vspace{2cm}
            \fi
        \fontsize{16pt}{16pt}\selectfont \thesisType \\
        \vspace{2cm}
        \normalsize
        \titlepageTextA \\
        \vspace{2cm}
        \titlepageTextB \\
        \vspace{1cm}
        \name \\
        \vspace{1cm}
        \submissionDate \\
        \vfill
        \begin{tabular}{l l}
            Kurs \hspace{1cm} & \course \\ 
            Dualer Partner \hspace{1cm} & \company \\
            Gutachter*in \hspace{1cm} & \universityAdvisor
        \end{tabular} 
    \end{center}
\fi

\restoregeometry
\newpage